警方通告：警員在仁濟醫院遭受不禮貌對待

第3項

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

冇得坐都要投訴

如果真係傳染晒啲狗狗就爽皮了

幾撚大牌呀

餵埋你食飯好冇

抵啦

請你翻黎坐嫁垃圾警犬
咁撚鐘意坐我請保安得啦
人地都講明唔撚洗你地呀屌你老母

狗就坐地下啦on9

成班智障玻璃心, 無位坐都要投訴, 咁大個人駛唔駛照顧埋你感受?

遲下痾屎唔出都要出memo

好撚柒呀DLLM

未叫你sit做乜撚野sit

警察大撚哂

使唔使同你行個敬禮啊？

第3點係因為冇即時通知你去拎SL所以發癲咬人？

係咪手足口病

意見接受
態度照舊

你D狗撚狗閪周身性病又有冇同人講呀？？？

好似班狗上唔切裝食TG咁

push

幾歲啊 警察 成個港孩咁

（扮）有愛滋？

醫護人員既服務對象病人，點解要服務班阻頭阻勢既無謂人

小小事係度嘈

由於醫院地板質地過硬，引致警務人員無法排泄

做得好
醫護加油

醫護(好撚大聲)：呢度係醫護人員ge封鎖線，警察企番出去，唔好阻住我地做野

香港市民經常受不禮貌對待啦

仁濟醫院咁細地方邊有得坐 就算醫護人員都係行行企企架啦

冇比狗糧你食米算好囉

最無禮貌嘅一群人渣話人對佢無禮貌
人唔笑 警都吠

警察有特權呀？ 你點對人 人地咪點對你囉

以為自己係咩阿,寄生蟲黑警咋

黑警真係過街老鼠

你受不禮貌對待
被捕人士遭受不人道對待

點解要尊重班狗

笑左 食屎啦警犬

醫生、護士記事簿無相關紀錄

翻工去人地醫院要求多多

不如反省下點解自己低級到要做看門狗

係你警犬學歷低！

唔捱得 打壞後生

3rd point: 醫護已根據Guideline做好, 或不完美, 會改善

入醫院自備狗罩是常識吧

可以向醫管局投訴 感謝

好大嘅官威呀包大人

唔鋪紅地壇再加幾個護士幫班狗按摩已經係死罪啦, 快D 查封仁濟啦

法例規定要對人有禮貌？更何況警員都唔係__

咁點 拎防暴裝炸左間醫院lor

當佢係監犯

點解唔殺入醫院拉晒醫護？

一陣叫佢坐
又投訴話俾人當狗

過街老鼠洗同你客氣？

站立看守有咩問題
如果出面有人入黎打柒你劫犯
你坐喺度夠反應時間咩
而家畀錢你做嘢 唔係畀你抖

醫護人員做得好

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

希望傳染佢全家同仔女

班狗當正自己係特權階級

市民通告：市民在新屋嶺受到警員性侵對待

去到邊都唔受歡迎

你點對人 人地點對你

出糧俾你坐咩而家

係咪又要立法規管醫護人員杯葛黑警啊?

北區醫院虐打阿伯都想人尊重

唔中意可以唔撈

人地要送入隔離病房你仲夾硬跟埋去咋？

面係人地比 架係自己吊ge

睇尻你死啦 做狗就係咁撚樣㗎啦傻閪

驚咪唔好看守囉

出通告有撚用呀
投訴囉，有效機制呀嘛，係到吠冇撚用個喎

警察投訴已成風土病

以為自己係邊個，比埋張床你訓好唔好

啲櫈比都係比病人或者病人家屬坐啦，出糧比你哋返嚟坐係度偷懶啊

我哋成班醫護做到連飯都冇得食廁所都唔得閒去，你班仆街同我講你冇櫈坐

你地既原禮貌對待係打到人手斷腳殘

依加冇凳坐係度喊苦喊忽

打人打上腦 傻左咩
駛唔駛見到您要俾禮您 再您講GOOD EVENING SIR阿
心智有問題就唔好街啦

當自己係太上皇？

官腔回應：

醫管局有完善既投訴機制！

嚴厲譴責犬隻進出醫院，犬隻身上帶有細菌容易令
求診病人感染鬥方疾病，更有機會造成恐慌！

驚就唔好去醫院！

而家擺明排鳩你啦 死黑警

屌你老母大撚晒？

岩ar 食屎啦 咩撚野禮貌ar 人唔笑狗都吠

831 變陣
百萬人去禮賓府

好大個官威呀

深圳醫院隨時恭候各警員

第一項自己做就得??
狗狗個心真係玻璃造

愛滋針

CLS
1, 2 有咩問題, 出緊糧一定有得坐架咩
3就

櫈呢 就唔係比狗坐嘅

姑娘都冇得坐 件要拉埋櫈比佢坐？

你幾時聽過狗要坐椅

醫護人員做得好

惡撚晒？洗唔洗當你皇上服侍阿

真係當自己天龍人

普通市民夠成撚日比你地無理呼喝

你地夠喝尻啲市民同記者啦，你班柒碌阻住人做嘢屌尻你有乜出奇

醫務人員應收起名牌 進行醫療時才能無後顧之憂

可能根本唔夠櫈,小事化大

收皮啦軍政府

岩ar 請向現有機制投訴 感謝

護士做野唔洗你教

唔滿意未走囉

日日市民都俾警察不禮貌對待架啦
咁都拎出黎講
引用佢地講法，警察係可以辭職

好過份
竟然得仁濟咁做
其他醫院點做野架

吓唔滿意咪唔好入醫院囉

可接受 有改善空間

戇鳩

612 721 811

請問有咩問題

我都係咁諗
淨係得仁濟先咁有guts?

黑警大撚晒

1) 屌你老母 之前我病到9彩，急症室勁多人等緊我都無得坐
2) 仲有，你呼喝人就得，人地話下你就又依樣個樣
3) 鬼撚知你on99咁跟到咁貼咩，同埋要去隔離病房就醒撚少少啦，唔係唔知隔離病係用黎做乜鳩丫嘛？唔通你男警自己on99跟左個女仔入女廁比人話非禮，你又屌鳩人地唔話比你聽個度係女廁咩
真係on99，食屎啦

記者 救護 區議員 立法會議員 市民
都被警方不禮貌對待

收皮啦屌你老母

屌你老母以為自己皇帝咩
狗嚟咋仆街

即場拉左個護士啦
成個小學雞咁番去告比老師知

屌, 根本想啲醫護幫病人著埋束衣俾佢地打先會滿意囉
食屎啦你地
家下係你地死都要逼埋入病房阻手阻腳咋

咁驚咪唔好入病房囉

醫院醫人架
唔係俾你依啲動物行入去

比起新屋嶺毒打果啲算係乜野

遞埋茶，開間病房叫人幫你地做按埋摩好冇呀

你地支持緊既政權搞到d病人張床要放走廊

又唔見有人出聲

以為黑警大撚曬？ON99 個個都有份出糧比你架屌你祖宗！

特權階級

岩帶個口罩 唔show牌笑9佢

香港市民：市民在新屋嶺集中營遭受不人道對待

小學雞

俾張龍椅你坐好唔好
返緊工仲想咁嘆又坐又有人服待呀

係咩,咁慘呀

點撚知佢咁智障咩防護都冇就走入隔離病房

想去請仁濟醫院手足食蛋撻了

黑警學人講禮貌?

驚咪唔好做囉

全港真係只有醫護可以剋住班狗。

痴撚線

比條辱警罪呢班撚樣仲得掂...?

on9

智障係咪真係無界限

警察國家就係咁

Sit!

第一點
啲姑娘個個都喝㗎啦

醫護好野

由你把口講出黎好有公信力

無得坐都要屌
無糧出架屌你老母

屌你老母 死黑警你估你大撚哂咩 倫敦金班mk都就黎受尊重過你

你地而家過街老鼠黎架渣
仲當自己大帝？

加入愛滋大家庭
比人打 話自己有愛滋

死啦會唔會有愛滋

黑警你地自己諗下點解自己成日比人杯啦

咁中意坐,去赤柱坐囉

支持封鎖醫院 入面既人全部告非法集結

唔夠關愛座

唔好睇醫生囉

你班過街老鼠係全港都會遭受不禮貌對待架啦

唔好出街啊嘛

屌你班狗係咪無撚入過去公立醫院
人手緊張醫生護士個個都係燥底
你咩新絲蘿蔔皮覺得要你好聲好氣

你做野喝人就得
係人地地頭被人喝就投訴
On 99

黑狗真係好撚on9，自己識字，唔識都識d logo啦，就當佢乜字乜圖都唔撚識
見到個病房有幾重玻璃，出入都封咁實，側邊d人都著哂保護衣，唔係都唔撚醒水丫嘛
除非係d畜牲就真係唔識分依d野啦
醫護平時已經好撚忙，撚得閒湊仔咁湊班狗咩

有病唔好睇香港醫生囉

3 真係唔出奇。
明明房門貼住有cctv 都唔撚知，”隔離‘兩個字咁撚深點會識！

第一樣就收皮啦，人地人手緊張，根本乜人都喝架啦得你有特權啊

吞槍未

冇得坐又嘈
使唔使帶張梳化畀你坐呀？

咁唔好睇醫生囉

加油

狗狗不嬲都唔俾坐凳架啦

依家d病房而經逼到冇得再逼 你仲要係到阻撚住曬

驚就唔好去醫院

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

成班小學雞，有王子公主病咁

不禮貌對待魔警係自然反應
大驚小怪

班仆街成日以為醫生想特登隔走佢地
結果咪中招囉

唔講以為啲咩大件事
叫啲醫護幫你按埋腳好冇？
成班賤種嘈嘈閉

衰過過街老鼠

笑撚左 收皮啦

抵撚死

就第3點黎講 驚咪唔好番工囉

驚咪唔好入隔離病房

小學生告狀咁

向仁濟醫院員工致敬

驚咪唔好去醫院囉黑警

咁有冇比屎水你飲
塊面皮真係厚撚過袋底泥

咁撚玻璃心

有咩問題?

驚就唔好出黎啦，我屌你老母

睇到自己咁撚高

護士不嬲乜人都喝㗎啦

玻璃心

警察定皇軍呀

佢地洗唔洗喂埋奶同換片，毅進仔不蓋係毅進仔，小學雞到

痴撚咗線

嘩 好撚大官威

抵班撚樣俾全世界杯

軍政府，全香港都要聽黑警支笛做野

咁佢想點?
tg放醫院?

冇得坐好少事姐 相比起佢地比你地爆頭

入醫院帶口罩就基本啦屌你老母
你自己唔帶然後屌鳩醫護人員？你老母乜撚野邏輯

幫你含撚好未

醫護做法不完美，但可接受，要改善

對賤種講乜禮貌
出賣香港人嘅賤畜

抵死

去大灣區啲醫院囉

小學雞咁 洗唔洗帶埋媽咪返工呀popo

好撚垃圾，只會諗人地點針對佢，無諗自己做左咩錯事

做得好啱吖

我一啲都唔覺得有咩問題

你地d 黑警對d 醫護人員又好好禮貌態度呀？ DLLM

自己要留係隔離病房 怪得邊個

大大隻字寫住隔離病房
黑警原來唔係扮 係真係唔識字

好大嘅官威啊
咁不滿 唔好黎仁濟睇病覆診啦

好多時病房班醫護大壓力到基本上咩人都會呼喝
鬼叫政府醫療資源安排得如斯垃圾

醫院你地頭呀 死返狗屋打飛機啦

唔滿意咪杯葛香港醫護人員囉

警察對市民從來冇禮貌過

人貴自知
既然你連自己都唔尊重人
人地點解要尊重你班狗

香港市民於居住地區遭受警員不禮貌對待

平時話記者阻做嘢d黑警咪又係呼呼喝喝

屌你咪屌你 都戇撚鳩

狗狗咁串，小心得罪所有醫護…到時你地受傷入院，真係唔知會受到咩5星級對待架

戴口罩會比人話佢暴徒

話俾老師聽囉
再唔係唔好撚番工囉吊你老母死黑警

強烈譴責埋醫院無提供埋護士俾當值警員玩樂啊笨，dllm

你班狗去邊都不受歡迎架啦，第一日先知啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

On撚鳩 你邊位呀 醫院咁撚爆 你唔撚係病人就企埋一二邊唔屌你老母
無位坐都要投訴 有特權牙

企喺到阻鳩住晒唔屌你屌邊個

無理取鬧 講出去真係唔怕覺得羞家

點止不禮貌，直情係言語暴力、恐嚇式

死撚開啦

好人好姐係警館受不禮貌對待都好閒

解讀
鐵支 = 雨傘
攻擊性武器 = 阿姆斯特朗炫風雷射砲
高傳染性唔知乜病 = 感冒

挑，香港市民夠受到警方不人道對待啦

做得好好呀醫護

仆街
唔記得保護太隻
去愛動物協會囉

幾時見過畜生要坐凳㗎 用下個屎腦啦

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

企開啲啦屌你老母黑警

你放TG前有冇通知全部街坊？
醫院出黎澄清啦 每日警謊記者會都係話冇發生過就當澄清架啦

屌 醫院又無動物傳心師 唔識同狗溝通有幾奇

唔記得保護犬隻

就黎係街行bit 都要坐電動輪椅先叫合理

仁濟醫院接獲投訴，經調查後結果未能證實。
唔知會唔會係咁

收皮啦 黑狗

咪就係 醫院連病人既床位都唔夠啦
之前有警崗有櫈坐又懶係要有性格 呀之呀阻
而家人地冇張櫈比你坐又呀FI呀科 仲要出份聲明話鳩人
痴撚線

做狗唔係坐地下咩？

當年沙士中共都無通知香港啦
依家我做乜要通知你

小朋友冇得坐係到噪

希望當時人去搵醫管局投訴
因為救人係係電光火石之間，要感謝醫護人員緊守岡位
著上保護衣物係自然反應

on9 啲ppe擺係門口唔撚識自己拎?
使唔使服侍你地著啊

企吓駛死咩

D 狗真係痴鳩線
乜柒都出張聲明

笑死我 你係咪想笑死我

一路都係著緊防護衣你都睇唔出係邊個問題

睇第三項就知佢地讀得書少啦
隻犬都同個被捕傳染病感染者接觸咗囉
同埋確診可能係去醫院後先知
你叫啲醫護坐時光機及時通知隻犬？

咦，而家要人權啦？

dllm 你阻醫生護士其他治療人員做野又點
收皮啦

唔禮貌要出memo
殘酷對待市民呢？
面皮要有幾厚先好意思講野
你班走狗唔俾人打愛滋針算偷笑

入醫院帶口罩就基本常識啦, 屌你老母.
弱智就唔好當差啦

狗狗們 驚嗎？

俾張按摩椅你好唔好?

普通市民遭受虐打強姦都未同你計

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

做法唔完美 但可接受

驚咪唔好出街囉 有事唔好去醫院

有愛滋病咪

哦

咁唔中意 以後唔好睇醫生啦

每日150蝗加重醫療負擔都未同你個濕鳩政府計，你班黑警打到人入廠重要同你講禮貌?你老母黑警死十個當一傷啦

唔鐘意嘅咪閂閘囉

佢哋要食寶路㗎

我想問護士點禁止班狗坐？
同佢話唔準坐 this is an order?

d狗唔好比人知單拖出街添丫

戇鳩到咩程度先會出d咁嘅memo

大把人返工都無得坐嫁啦 啲狗真係多鳩餘

好大既官威呀

Diu, HK Police = HK Princess

看門應該係門口?
要保護衣咩

笑撚到我
咁都要投訴
遲下隻狗仔俾人打死咗要開槍了

哩招work wor 佢地日日OT,可以傳染比佢地圍內人! 高招

好人好姐人地又點會咁對你 自己問下自己做過啲物啦poop

警犬賤過袋底泥

屌你老母，大撚曬咩，狗始終都係狗啊

佢地班人個腦究竟裝乜柒架

醫護人員壓力咁大，唔體諒下？

班差佬驚就唔好返工喇嘛

狗黎咋 你有資格坐？

呢d警員on99 周圍同人嘈 ！ 同你病入院 有排你比人玩
傻仔！
毅進仔真係毅進仔
無腦

推

抵撚死 仆街黑警

係咪有特權，係咪大撚晒

𨳒9班黑狗喇
咁中意做狗咪企

你班黑犬打得咁爽丫嗱

搵件有肺結核嘅露宿者扮示威者，然後被捉入新屋嶺，跟住全部隔離兩星期，魔性澎湃，爽呀

正常

玻璃心到

黑警唔係大撚晒, 惡撚晒架咩? 不滿既攞支槍出黎指嚇醫護人員羅...笨柒!

無叫你Sit做咩Sit

洗唔洗 所有人行過同你躬禮？

過街老鼠想要啲咩對待？唔call滅鼠公司咪已經好好

1. 個別事件, 牌板亦無證據顯示
2. 醫管局嘅資源係為醫管局職員而設, 要坐就自己帶張椅
3. 驚就唔好出街, 返狗局拎防毒面具

你地平時大大聲係街喝市民就得？路過都俾你鬧

on撚9

驚傳染病就唔好去醫院啦

無得坐要投訴

黑警根本就唔值得人道對待

開槍啦
反正無後果

其實 愛滋病 係咪最高防禦術黎？

支持警方抵制仁濟醫院

等張建宗執手尾
來緊香港兩年都會係撕裂mode咁渡過

警犬： 你唔話我知 我嘔打佢時俾佢傳染到點算？

醫護工作面臨好大壓力
救人係醫護天職，警察唔應該係到嘈
無落薄，無資料提供

愛滋唔算好嚴重啫，講傳染性的話
大把傳染病勁過佢

扮醫生科科攞A
護士dse都有24、5分啦
撚洗驚班毅進狗

人先要坐櫈姐
你哋坐地下啦
Sit!!

差啲搞出人命

唔係睇唔起醫護嘅咩

我想問佢係諗住出畀邊個睇???

無不禮貌喎，記錄無

得喇，咁黑警家屬會有同樣待遇

log book無寫wo

醫生護士咗嘢唔駛你教，毅進仔你識春咩，字母26個都唔知背唔背到。

咁有無賴野先 傳染病喎

可循既有程序投訴

文員仔

幾時聽過狗仔有櫈坐㗎

係咪要跪拜佢哋

香港警察唔單止係狗，仲要係一隻智障既狗

香港人比錢養狗，隻狗就日日咬返主人，真係無天理。
對住黑警，唔撚洗禮貌。

可接受 有改善空間

係咩？碰！

抵撚死啊死黑警

On住duty冇得坐都話不禮貌對待
我地護士on duty幾可有得坐呀
病房忙到爆房床出出入人
你地坐系度打機訓教禁電話阻住哂
塞住條路見到床過 個人企起身行埋一二邊
張椅就繼續放系路中心要我地幫你地搬開
急起上黎呼喝下你有幾出奇
請求你地唔好坐 唔好阻住條路有幾唔合理呀
我地救人既時間你地都淨系掛住坐坐坐！

屌啲醫護人員已經壓力大㗎啦，仲要啲警察 暴力拉人 搞到啲示威者受傷要去醫院，增加醫務人員嘅工作量
啲醫務人員唔面對面屌柒班黑警已經好好啦

見到個醫護著晒成套保護衣仲要入隔離病房, 你自己都唔醒水, 怪得邊個? 入得隔離房就係人都要著, 你自己唔著就 後果自負.
駛唔駛要個醫護幫你換埋?

咁警方以後唔好去醫院

點解老馮要對你有禮貌呢？

屌你Jm9呀

笑到

哈哈哈 死得未呀咁

做得好

第三條又係戇鳩嘅，點啊穿越時空話俾班狗知 嗰示威者有傳染病啊？用下腦啦唔好咁On9啦 成班毅進仔

真係賤過狗
平時係咁呼喝市民又唔講?

可能係講咗叫你唔好入 你自己唔理照入 最後見到有問題先出聲

咪睇醫生囉!等佢地失業!鄉下D狗有病食自己屎會好㗎啦!
餐餐食屎咪長命百歲囉

唔滿意咪撚睇醫生lor

熱烈地彈琴

大撚曬

驚咪唔好去醫院

明知醫院有危險
警員唔應該出現係果到

當自己係皇帝？
你幾時禮貌對待過市民？

係喎

死撚左佢啦咁鳩慘

呢啲嘢你佐員級出信投訴你高層啊嘛

人地醫護開緊工都無得坐長企啦, 頂唔順咪唔好撚做死警犬
口罩自備是常識吧

殮房好似有位

CLS
班醫護一定更加嬲
更加無好面色俾班狗

點解要俾櫈

黑警對人好禮貌？

721

MRSA MRAB VRE 果D?

你打人就得,ON99

醫護人員好波

屌啦

以為你自己係邊個，醫院照顧病人

你路過咋喎都要照顧你？

其實班狗有冇諗過點解個個都咁對佢地

病房迫到病人都無位瞓呀 邊到你坐呀
俾你坐咪又係係度㩒電話

咁小事都要投訴?
醫院個個咁忙, 駛唔駛特登請個人返黎服侍你地?
1.係人都知公立醫院對人都係一視同仁,一定唔係客氣, 你問多兩句唔黑面都偷笑,你覺得自己係邊位? 點解要特別對你好?
2. 椅係比有須要既人坐, 唔係病人,就算家屬探病都要讓返出黎,
咁鐘意坐,唔坐唔得,咁咪學大媽咁自己帶私伙揩椅啦
3. 自己又唔係醫護人員又唔係病人,係都要跟埋入去, 怪得邊個?

第2點真係當自己皇帝？

屌你老母要唔要包埋按摩全套呀冚家鏟

下次見差佬搭火車記得提佢坐關愛座，好好抖下啦，咁中意坐

可接受

都唔撚係針對你，
我唔信你有禮貌咁請問醫護人員人地會唔理你

小霸王淨係識報寸

1) 搬床姐姐姐係咁喎 你阻住人哋搬床 嗰啲姐姐好慘 日日推床送人去檢查

呢班人仲大安旨意
當自己合法維持治安
依法平亂
咁撚大官威
無論場運動最後邊個贏
都一定被清算

就快進化到班黑警經過都要低頭鞠躬

大撚曬咩

洗唔洗服侍埋你呀？

市民警告：香港市民在香港遭受暴力對待

冇曬椅子點比你隻黑狗坐呀

醫護手足

係冇辱警罪
屌你咪屌你

你咪去返醫院搵ob簿投訴囉

我哋會慢慢處理，你哋慢慢等

你咪投訴囉 香港醫護界嚴重人手不足，唔炒不特止分分鐘加人工留住佢

個護士係你隔離著哂full gear自己唔識醒水？定以為著保護衣嘅示威者呀
班狗真係戇狗狗 偷睇電腦機密睇到傻撚左？

除了第一點可以講下 其他有幾不禮貌

櫈就得咁多

一係畀家屬 一係畀警察

唔畀家屬投訴啲投訴得勁定係唔畀警察投訴得勁啲

紀律部隊就企下啦

On9 不嬲探病都已經冇位坐
個個都企架啦
又唔係病人 企下都投訴
番緊工架你

抵撚死囉

屌你老母班狗性侵示威者你唔出通告？

驚咪唔好返工囉

香港警暴忡衰過日本皇軍，黑警就嚟強姦nurse，護士都要向黑警鞠躬道謝。

警民關係差係你地自己攞黎

應該係嚟集會一齊坐

見到啲標楷體就火滾

警隊真係大撚哂啊

搵愛護動物協會啦

捉晒班醫護囉
睇下邊個冇左邊個唔得

係咪愛滋？

又屈

駛唔駛比埋水你popo 飲

好撚出奇呀屌你老母閪
死黑警而家個個見你前面憎埋你後面呀 睇吓你哋幾時死全家

而家你係返工啊，當醫護人員係阿四啊仲要照顧埋你班大爺？自己冇自理能力？

父債子還

市民日日受到警犬不禮貌對待

有病唔好睇醫生囉

睇住生性病呀狗狗

好玻璃心feel

閱。哦

幾時可以比當值狗坐病人櫈?病人唔撚洗坐呀?醫院有人有傳染病都好正常姐,冇病洗撚睇醫生,成班狗都弱智

入得隔離病房都仲要提你小心有菌？

不如講下全香港除左狗屋佢地去邊有禮貌待遇

接受現實啦，全香港都唔鍾意你地呀！

唔鍾意咪唔好返工囉
無得坐咪自己帶張櫈囉
比你坐係度嘆架咩
叫你維持治安呀
好似d細路同阿媽吿狀要阿媽出頭咁

日日市民都受到警方不禮貌對待

有床訓咪對你好 你班垃圾訓開地下咋柒頭

仁濟好少櫈架
多人起上黎要企到出面大堂位

入肺癆房坐番陣先喇 毅進仔 大把位

幾時講你on duty一定有得坐
醫院無職責俾張櫈你坐囉
唔俾都唔到你投訴 咁撚叻自己帶啦 死黑警

佢哋班賤種對市民又有幾禮貌呀！

唔gur呀？
打鳩個醫生囉

去得隔離病房就知係傳染病啦，仲要人提？

你哋嘅訴求我已經知道
我會叫高層考慮購入按摩椅

駛唔駛搵兩個姑娘幫你地含撚，再叫個醫生俾個屎忽你地邊玩邊等？

成撚日以為自己有特權
戇鳩

不禮貌？對比你班黑警，大家心照啦。

打9佢囉,你地咁大權力

老師～～ 有人蝦我，嗚嗚嗚

可以報警，

痴撚線，自己阻撚住人做嘢比人吊都唔得，不如你警察撈埋醫護啦笨

啲手足係狗署連基本要杯水都唔比 仲比你地打到咁多人入醫院 你班狗唔撚尊重人 人地點解要尊重你？仲話要凳坐？

驚你咪唔好做囉

帶班狗去傳染病房坐下

屌佢啦 講撚哂大話
班黑警係醫院幾大支野 惡到仆街

尊重沿於自重
有因必有果

港孩咁 幾多歲啊

你見到醫護著哂罩袍手套就應該估到乜事啦，洗唔洗樣樣野報比你聽甚至問你批准呀狗狗？

返大陸囉

醫院都忙到pk唔夠位架啦
坐乜撚啊，你唔好話佢唔開床俾你吞pok

警犬記住帶返傳染病返狗屋

邊個醫生醫警犬等如同香港人開戰

而家請你番黎坐呀，咁鐘意看守你咪企係到囉！

你唔好投訴搭車要俾錢，搞到你要行路，on撚9

人類病唔會隻隻都傳到比狗,警犬部放心啦

唔鐘意咪拘捕佢囉，唔係好鐘意拉人咩

返工仲想坐？扑人扑上腦？

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

愈嚟愈離譜既記者會
麻煩記者朋友唔好再比佢地狗up喇
係時候要睇睇我幾篇文

醫院姑娘都夠膽得罪黑驚真係以為自己太上皇

無理呼喝, 笑死
平時唔知邊個呼喝記者,醫護,市民多呢

可以遁既定機制投訴。

唔鍾意咪走囉
反正你哋唔鍾意都可以唔行咇
唔聽電話 叫人去警署報案

請你返嚟坐呀on9

濫用私刑仲同人講禮貌
。。。。。。

惡撚到......

護士: 4個字，阻撚住曬

狗黎架 想點

唔講對示威者同普通市民
班狗對記者除左係記者會上有無試過係禮貌架
勁惡勁大聲講唔該上返行人路就有禮貌呀？

慢慢投訴

醫生醫傳染狗等如同香港人開戰

即係醫院跪低左

真係好撚小學雞
相比義士被你地嘅暴力對待
差十皮啦下話

請你翻黎坐？

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

屌狗你咪屌狗你囉，洗擇日呀

玻璃心到呢

咁少事都好意思出聲，正廢柴

啲狗仲小氣過方丈

見到狗第一句應該講：

我有愛滋

警察係醫院打犯wor

叫你企就企走就走，咪咁撚多口

香港市民受到香港黑警不禮貌對待甚至虐待,咁可以向邊個投訴呀?

黑警死全家

茶定咖啡

病房咁迫仲坐坐坐 過床推床都無位啦 阻撚住哂
醫生係病房睇症都無得坐啦
咁想坐揾份office工

啲黑警真係麻撚煩，你果陣返緊工有出糧架，洗唔洗斟茶比你飲呀?

驚就唔好拉人啦

On9 醫院係病人睇病既地方 你坐左一陣人地咪少個位坐 請你返黎坐？
攞賤種狗同d學歷高既醫護人員比較 人唔笑狗都吠

仁濟好波

香港警察正一垃圾

屌你老母死差佬平時入殮房咪又係碌柒咁客客氣比人屌都唔敢還拖
食屎喇

咁啲收銀咪要暴動？
無得坐要投訴 傻鳩

狗既野關我西事咩

屌 你地以為你地係邊撚個 個個要對你地90度鞠躬？
你地只不過係狗黎架咋 坐地下囉 坐完抹返乾淨地下
唔好坐污糟人地個地下

你冇抵抗力㗎？

俾埋杯咖啡你好唔好？

On99

真係當自己大撚噡

你好 如有不滿 請跟現有行之有效既機制 投訴。

市民在街上受到警方不禮貌對待

阿sir做咩唔打班醫護?唔係你地大晒嫁咩

恭喜恭喜

年年有今日

你點對市民 人地咪點翻你囉

喂 你狗黎架咋

放tg

所以？

警 呼喝 過
幾多記者，途人

可能坐係度仲要開大喇嘛睇堆d廢老fake news
屌佢佢又有炮

無凳坐都要投訴，五歲小朋友？

唔係咁明，你要睇住疑犯，一定要提高警覺，坐係度姐係放鬆左啦，咁人地唔俾你坐好正常，唔通過關d海關會坐係度睇住你有無帶違法野入關？我印象中海關隻犬都係要企係度索你個袋，你坐得係度姐係代表你放鬆左，點確保自己同醫護人員安全？如果咁鍾意坐建議調離前線或者去考份保安

唔好做啦，咁委屈

你估你係家屬咩, 臭狗

唔好on9啦你班警犬

醫護

又唔見 sale 投訴，一日企十幾個鐘

對畜牲，禽類，唔洗有禮貌。

唔清楚
冇資料
歡迎提供證據

戇9

啲狗咁撚唔gur 以後咪撚睇醫生囉

強烈要求護士醫生帶番口罩同除低名牌保護自己，狗隻要投訴就去搵醫管局

咁PPE係俾人著㗎麻
狗點啱著姐
醫護無做錯喎

文宣分享：魯哈尼kiss林鄭

無証據你講咩都得架啦

使唔使WhatsApp通知你呀？

惡過皇軍
行過洗唔洗敬禮？

人地醫護個個要讀書，你班狗個個偽進，高下立見

呢排見到班警 係人都不屑啦 見有人舉中指 有人口屌

Cctv通告: 醉酒老翁在北區醫院遭受兩名黑警性侵犯及毆打

你冇抵抗力架？

老師 佢蝦我呀！

第一點，唔係姑娘喝住佢，隨時又醫院打犯啦

特權階级

散仔當自己皇帝要坐龍椅？醫院隨便搵個掃地既都讀得多書過你班毅進星
屌你老母

要向差佬行納粹敬禮

支持捐仁濟

你啲狗吠人就得
喝鳩你啲癲狗唔撚得呀

好小學雞

DLLM洗唔洗俾埋按摩椅你呀

垃圾，你周街呼喝市民就得？？

屌，過期催淚彈夠有HCN啦，超標咪又係無通知，On99

抵佢老母死

有冇人去送野 鼓勵仁濟醫護

算好啦對你

狗有咩資格坐

黑警咁驚d 病 你地出班個時無去太平道打防疫針咩？

不分化 謝謝

返大灣區睇啦

笑撚左

岩ar

開水炮車黎炸撚左個醫院佢lor

洗唔洗幫你換埋片喇廢閪

幅射定愛滋針

己所不欲 勿施於人

咁班popo
不人道對待義士又點計

成份文件，你將警務人員換成示威者就清楚晒

請你返黎坐咩
企啦仆街

大晒呀？

對醫護人員沒有提供痔瘡治療使警員爆痔瘡進行嚴厲譴責

無得坐都PORT

醫護人員咁忙仲要服侍狗冇撚嘢呀？

中左咪抵撚你死 死黑警

點解要禮貌對待？

死黑警
唔俾屎你食算好撚好人啦
駛唔駛見到你下跪呀死仆街

狗係坐地下架啦

捐仁濟冇用架 董事局筆錢同醫院係分開嘅
醫院用嘅funding由醫管局落
見到仁濟醫護 講多兩句多謝鼓勵下好過

好事。

你自己唔係工作人員，但你自己硬要走入去人地工作範圍內
日後所有風險同意外，你哋自己承擔

因為你地與醫護人員工作無關，亦不屬該範圍，所以人哋無債任去通知你

D差佬係咪覺得自己對其他人好禮貌?

底撚死